除左kindle 仲有咩ebook好用

如果睇reading用
kindle係咪就夠

lm follow

Kobo/Hyread/mooink/pocketbook
睇你會喺咩store 買書定自己load 書再決定

會自己load書
點睇remarkable？

大學reading?
ipad

當佢notepad 咁看待個觀感會fit 啲
會自己load 書嘅可以考慮kobo+KOReader

係咪都可以mark低野？或者highlight都得

覺得唔需要用到咁多功能又唔想咁貴

我覺得kindle mon太細，操作上就無乜問題

你只會後悔太遲買
每日上堂jot notes睇reading超正
又可以畫畫睇片

我純粹想jot notes同睇reading
其他又唔需要

早買早享受 之前有優惠又送airpod就入咗手

要連埋jot notes睇reading嘅話Remarkable要密密清storage
上面講嘅純電子書唔啱你呢啲需求 當然Kobo再裝KOREADER都讀到PDF
或者考慮下iPad

remarkable 好似貴過ipad

墨水mon好似對隻眼好啲？

remarkable2好似3千幾

大學reading pdf 多，用eink reader 會燥

無ipad

我主要睇書 唔睇漫畫/雜誌
kindle同mooink我都有 不過我從來未試過上網download書再轉格式放入部機到 都係買書多

係 但係都係講緊你會集中對住堆字幾個鐘先會有啲明顯分別
唔係嘅話iPad fit 你要求一啲

reMarkable 2 點睇

佢個價錢，買ipad 好過

我成日驚用iPad會易分心
同埋係會對住個mon會耐啲

學校野多pdf
用細size既eink reader你會想死
但大size既唔平
結論係你都係買返ipad好d

jot notes 就 ipad 加 筆，一定唔會後悔。

e-reader反應慢 又無得手寫
jot notes無iPad咁方便

同埋用e-reader睇pdf的話
mon size最好10吋或以上（但會貴）
否則細mon例如kindle會睇得非常辛苦

不過e-reader長時間睇都唔傷眼
亦無iPad咁多其他功能令你分心